是日午餐 餓撚請入。。。

肉餅咁厚㗎

好大舊呀

係呀超大舊，食哂啲飯但食唔哂舊肉餅

仲幾好食添

好食架

熟未

熟哂啦，好食架

咁大嚿

Miss me ma dog?

弘b
係呀，今次幾好食，平時啲快餐好垃圾的

點解喎
肉餅咋嘛

邊到買架

公司後面街茶餐廳外賣

好多肉

係呀
點解咁耐唔見你啲三餐嘅？

miss you so much

幾錢呀，咁大份

39連餐湯餐飲

咁又幾抵喎，間野係邊